硬件撚討論硬件知識、砌機list、解答問題集中帖(54)

新人求List需知

為方便連登眾巴絲可以好好幫助你，請你好好合作
不但可以令連登眾巴絲可以盡快回覆你的問題，更可以令條List更適合你所需

關於所有店舖事項請巴打從其他有效方式聯絡

顯卡係蝗語，請講顯示卡或display card

1. Budget
NO MONEY NO TALK ，預算上限寬鬆可以買好一點，預算太低可能要將就或繼續儲錢

2. 電腦主要用途
你想玩咩遊戲? (多數砌機都會打機，如果唔係請另外講明)
最好講game名，唔好一句steam game/blizzard/EA game就算
因為成千上萬隻人地唔知你玩邊隻
需唔需要直播或錄製遊戲影片?

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質(Ultra/高/中/低)?最低可接受幾fps?
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件?
想唔想超頻?散熱需求如何?使唔使靜過Dyson?
有冇特定嘅牌子信仰?想唔想有華麗嘅RGB光效?

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度有分1080p, 2K(1440p), 4K(2160p)
更新頻率有分60Hz, 144Hz, 240Hz
你想要咩解像度(畫質)同更新頻率(流暢度)?
解像度高，會對打機效能造成影響，但畫質會更好
更新頻率高，如效能足夠可以造成比低更新頻率更好嘅流暢度

5. 自己都學習一些
講真，有一班巴絲好憎伸手黨，所以建議你行多一兩步
哪怕你直接照抄悠二巴打List放上黎問，佢地都會出手幫助
只是Ctrl-C和Ctrl-V咁簡單，大家都會開心嘅事點解唔做呢?
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(悠二List網站 : )

法奧推介我用x62的

無左硬件撚

SE有Z370板價啦
ASRock 華擎 Z370 PRO4 LGA1151 ATX M/B $1060
Asus 華碩 PRIME Z370-P LGA1151 ATX M/B $1170
MSI微星 Z370-A PRO LGA1151 ATX M/B $890

GIGABYTE未有, 最平呢3塊

890都有得玩

有板無u

MSI呢塊3相板, 唔好用黎超

budget有限請用ASRock Z370 PRO4

點會無

你有錢

等緊8700k 唔知要炒到幾時

而家香港有冇MATX既Z370板

asus

冇，原來未出

有.msi.不過一般般

1萬蚊砌機LIST(唔包MON) 可以點砌,想用INTEL
玩1體水冷
CASE 用ANTEC P8或者FRACTUAL DESIGN R5
主要想用黎打機, BT, 睇戲, 畫圖(畫D室內設計野),會用OFFICE
另外想換MON, 2K MON 有冇介紹,駁電腦,PS4, XBOX 1(要有內置喇叭)

INTEL等1~2個星期後返黎問, 出緊intel第八代中

ebay有得bid

但其實無乜必要急

靚少少風冷都幾舊

x62又只係貴幾貴

用得水冷就預咗超頻，超得頻就預咗駛錢

幾舊水咪慳啦

個xsplit broadcaster以為又中毒 點知原來係MB隻碟比嘅野黎

acer XG270HU 144Hz 2K, 之前見到3千樓下

如果真係急住要砌i7 8700，硬食個平少少既Z370，抵唔抵玩?
BTW i7 8700 到底賣幾多錢?

今次coffeelake , intel真係做得好柒

AMD vega都係夠柒.coffeelake柒既程度真係差唔多

今次真係全球唔夠貨派.又炒到上天價

但佢好過Vega嘅係效能

急住出嚟打ryzen,未夠貨都出左先

紅字市面多數賣緊Ver.5.39 (SK Hynix ic)...

建議轉 G.SKILL TRIDENT Z RGB SERIES 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHZ C14 F4-3200C14D-32GTZR，用samsung b-die，容易上到3200

ryzen個勢咁兇，乜都攞出嚟頂住先啦

Intel"拿 我有出8代架 證明我地主流i7已經打低Ryzen 咩話？你買唔到？WFC？"

Z370有冇靚少少1500-2000？

但Intel 今次性能真係

等得佢出Z390 又有zen+玩

直上msi z370 godlike gaming

其實點GODLIKE法, 賣4千蚊

俾咁多錢仲唔godlike?

vega56其實唔差

出咗8系就即砌，請各位指點

Intel® Core™ i7-8700 Processor 12M Cache, up to 4.60 GHz $2,400
GIGABYTE Z370 HD3P MB HK$1280.00
Inno3D GeForce iChill X4 GTX1080Ti 11GB GDDR5X 四風扇版本顯示卡 HK$ 5890
ADATA XPG Z1 AX4U266638G16-DRZ DDR4 2666MHz 16GB Kit (2x8GB) 連紅色散熱片 HK$ 1195
<SSD>ADATA XPG SX8000 M.2 2280 256GB ASX8000NP-256GM-C MLC PCle Gen3 x4 NVMe 1.2 SSD 固態硬碟 HK$ 950
WD Blue WD20EZRZ 2TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD HK$ 449
ANTEC TPC650 TruePower Classic 650W 80Plus Gold 火牛(TP-650C) HK$ 700
GELID PHANTOM HK$ 299
SilverStone 精準系列SST-PS14B USB3.0 (黑色) 直立式機殼 HK$ 269
GELID Silent 12 PWM 12CM Case Fan (S12P) HK$ 78x2
$13588

話係18相, 用IR35201

z370唔使投資太多啦

下年都z390

買z370中低階夠做

邊間phantom cooler 賣299

inno3D係中国公司...

1700 效能等同8代邊粒

顯示卡喺用MSI ASUS好啲？？

Msi Gaming X
Asus Strix
Gigabyte Aorus
呢三隻都可以

打pubg開全低部腦都升到上70幾度
條list係
CPU
Intel Core i3-6100 Skylake (3.7GHz,3M Cache,LGA 1151,Intel HD Graphics 530)
主機板
MSI H110M PRO-VH
顯示卡
GTX 770
RAM
KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2133MHz CL15
火牛
Antec VPF450 450W Bronze
HDD
WD Blue 1TB
Adata Premier SP550 SSD 240GB
機箱
Sharkoon VG5-W
應該點執部腦
要求唔高玩全低都ok
只求穩定60fps同埋cpu溫度唔好咁撚高

顯示卡 1050ti或以上
Ram 有錢加多條
溫度高？原裝cooler? 機箱風道如何

唔記得打返橫
收到貨準備開工砌

用咩機箱

點解咁多1600+1060/1700+1070
好似無乜1600+1080個啲

Cpu打緊果陣去到70～74度
係原裝，因為係風箱所以係後面出風

預算一萬,有冇話要預幾多錢用黎買機箱?

而家搵緊MATX箱,睇悠二個google site, $500樓上而我夠位放既有
Fractal Design Node 804, SilverStone TJ08-E同SilverStone SG10

個網最後更新係今年3月,之後有冇其他新出既MATX機箱推薦買?

由於機箱位置唔好，散熱麻麻，所以買咗三個風扇。一個擺前面，想問吓剩低兩個風扇擺側邊定擺頂好？

sorry for再次頭已則

LM

放頂啦 , 好少會放側邊

但係個拖板會唔會阻住排風，因為佢喺正風扇位上面

想問下香港邊到有得賣m.2果d散熱片

香港邊度有開蓋器同液金買 ?

Zotac 索泰 GTX1080Ti AMP! EXTREME EDITION 11GB GDDR5 三風扇顯示卡 (ZT-P10810C-10P) HK$ 6400
Corsair Vengeance LED CMU32GX4M4C3200C16B DDR4 3200MHz 32GB (4x8GB) Stunning Blue LED HK$ 3410
CORSAIR RM750X CMPSU-RM750X (Full Modular 全模組) 750W 80Plus Gold Cable Management 火牛 HK$ 999
WD Blue WD10EZEX 1TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD HK$ 313
<SSD>Samsung 960 PRO M.2 2280 MZ-V6P512 512GB PCIe 3.0 x4, NVMe 1.2 SSD 固態硬碟 HK$ 2370
NZXT Kraken X62 水冷套裝 RL-KRX62-02 HK$ 1299
Corsair Obsidian 750D Airflow Edition Full Tower Case Quiet Case E-ATX Server Case HK$ 1349
差cpu同底板 用邊啲好 仲有冇地方要改善

Zotac 不了

Zotac同inno3D都係中国牌子

7k左右打機同執相list可以點執靚佢?

打機都係LOL, Football manager, 2k系列, Fifa等, 畫面最低想行到1080p 60fps, 可以4k更好 (應該冇咩可能?)

執相都係業餘用Photoshop同Lightroom, 有時用會premiere剪下片, lightroom我會熄左GPU加速

唔會超頻唔會J數字, 打算用返4-5年 (而家仲係i5-2400+hd2600 )

最重要都係夠力開football manager就ok, 6-7個聯賽, 最大database咁

mon我都打算轉 LG27UD58 (其實7k list係咪可以唔洗揀4k mon ?)

amd ryzen r5 1600
gigabyte ga ab350m gaming 3
8gb ramx2 (應該幾多mhz好?)
1060 6gb
ssd揾隻240gb
hdd自己有隻toshiba 2tb
dvd用返舊 (有燒碟需要)
ps用 550w會唔會多得濟?
case 用返舊, cm storm大箱黎

唔該

宜家先知Zotac係中國牌子咁唯有用返華碩信仰

Antec eco2 450w 大路野

ASUS太貴
加入技姦大家庭

技姦大家庭

sharkoon TG5
製造光污染

拒絕gaming g1
加入aorus家庭

得罪講句 隻雕.....

唔怪得你唔係楊過

走開沉實風 隻雕太高調了
BTW,性能上有無分別？

ASUS多幾百蚊姐唔使講到咁

俾貴少少
Define Mini C Tempered Glass
btw呢個筆直 用大板大箱啦

我擺電腦果度唔夠位(最高390mm),局住用MATX

屌，原來mini c係atx case,一直以為係matx
如果一早知就唔買phanteks itx tg

ps 張枱40cm高

換1050ti好啲定960好啲

有錢aorus/rog strix

出咗7960x 同7980xe review

怪獸級的產物

有廣告

賣咁貴唔通得pentium 效能咩

Ryzen 5 1600點樣裝window7?
次次一去到安裝畫面就郁唔到滑鼠同keyboard
又冇ps/2 既mouse keyboard
得部macbook 同手指 可以點做？
求救 搞左好多日了
定係一定要裝win10
motherboard 係 gigabyte ab350 gaming 3
thx 各位大佬

Win10

一般人用唔著

見google site 有粗體到呢款，但我就係差果10mm

[url]【問題】怕87K不夠雕?溫度壓不住?有人幫你做好了
唔計價錢其實ok 唔洗自己開又保上5.2

一定要裝win10

thx 各位爸打

我張1080ti開DX12 會FPS不穩
係我張卡問題定DX12 問題？

如果win 7 升上 win 10 條code 當唔當得win 10 code用

得

i7 4790k仲放到幾錢呢 想upgrade

咪住
你之前有無買過win7 upgrade win10先？
無就唔得

上個月連埋塊maximus ranger賣到2900

唔該 淨u希望都千尾啦

ryzen 5一定要用win10?
仲打算裝win7添

即係要買埋win10...

底板落小一粒螺絲有無問題？

可以win7 但要有driver

Ryzen 1600+1060 3g+16gb ram
玩lol 間中出現instant fps drop fps 60-->05-->60
咩原因

咁如果我用左PS/2裝win 7同driver
就可以正常用返？

點解1060會得60fps，你係咪開咗vertical sync？

係呀 唔開就23x-3xx fps 但會係咁閃黎閃去
開左先穩定
但開左都會drop 一場drop 1-2次

裝win10啦 唔洗諗 官方講明更新唔支援win7

我自己裝左win7 就正常使用，遲d真係唔支援自upgrade 番win10

CPU AMD RYZEN R7 1700X
Motherboard Gigabyte GA-AX370-GAMING 5
RAM ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16 數量:2

已有1080ti 11g
4790k upgrade到咁會唔會爭好遠 唔該

我exactly係呢個spec (但MB係asus)
建議轉做8700k會好d

轉1700,未來upgrade唔駛換底板

8700k有價未

炒價囉

如無意外係今個星期尾會到

但係價錢....

$8000蚊係咪呢條list最好
玩PUBG 想中畫質 60fps

而家砌機黎講CPU應該用intel定amd? 主要打機 有陣會簡單咁剪下片 成部電腦budget 12-13k

無知一問 其實第8代i3係咪出年先會有得賣?
只係想砌部文書機 又唔想幫手清第7代

win 10上網買code唔貴

之前出1700個時冇做足功課
買左2x8gb hyperx fury 得2400
過左陣先知ryzen好食ram speed
想問下如果我而家買2條3200插落去(姐係2條3200+2條2400)
咁個系統會讀到係幾多mhz
同埋個d 3200買左番黎之後係預設咁高定要超先上到？

要超

落左單買x52 悠二快啲出貨

btw paypal手續費比T貴0.3% 屌嬲

會認最低2400

我都等緊我個x52

幾多

可以平幾多

呢d野唔好講啦
因為根本行灰色地帶
m$報海關其實可以拉你

CPU:i5 4460
RAM:8.00GB Single-Channel DDR3 @ 799MHz (11-11-11-28)
MB:MSI H81M-E34
Display card:2047MB NVIDIA GeForce GTX 750 Ti (MSI)
火牛:neo eco ii 450w
HD:WD 1TB
想升級部電腦大約用3000蚊
應該由邊到入手開始換好

求解答

效能最好係唔係gigabyte張1080ti

儲多啲錢成部換啦

冇問題

有冇啲野係可以換住先 因為想玩PUBG再順啲

想問2千左右買唔買到好既~1TB SATA SSD

Plextor M5S 256GB,但而家呢個系列咁鬼貴

或者有無咩型號推介,同我而家呢隻咁快就夠
最緊要夠穩定

買張1060 6gb

收2條二手8gb 1600mhz ram

H500P 評價好似唔好

推

目前用緊
MOTHERBOARD: B75M
DISPLAY: HD6850
CPU: Intel® Xeon® Processor E3-1230 v2
RAM: 8GB
450W火牛

想成部逐PART換哂佢
應該換咩先好D?

筆直5-6K
主要打PUBG,COD,BF1,GTA
間中要用AUTOCAD

防塵麻麻 & 好大隻

同問 想升級部電腦 Budget $10000

CPU: Intel Core i7 4790K
RAM: 24GB DDR3@799MHZ
MB: B85M-G (SOCKET 1150)
DISPLAY CARD: ZOWIE XL LCD on NVIDIA GeForce GTX 1060 6GB
SSD: Samsung SSD 850 EVO 250GB
HD: TOSHIBA DT01ACA200 1TB
火牛:RM750W

主要打CSGO PUBG 想開全特效
開下台 錄下片 同埋想背景開得多野 打緊機都唔會減太多FPS

上面同前面板個質地好膠
同埋D螺絲位唔準
不過2把200mm扇

全特效

想睇靚啲姐

推...

你一萬係砌新機唔連mon 係唔係？咁點解你會想揀依封主板，Ram 用返ddr3?

條list已經唔錯喎
超埋頻唔差7700幾多
換ram囉799mhz

一升級就換底板cpu ram

3D TLC 同2D MLC
你地會點揀

減完1080ti 剩4000

換ram 換x底板 加多個cooler超頻?

咁不如直接 b350+1600 16gb ram
插條1080ti

上1080ti 又唔夠錢出8700k

賣底板連4790k 最少都2000$
姐係萬2$筆直

8700k 預3500$
x370 預1500$
16gb ram預 1500$
cooler 用d15s 700$
仲有4800買display card

賣埋1060

係喎
夠呀

原本用緊一體水冷 唔記得左...
有冇得換塊貴少少既MB CPU就唔洗換 加張1080TI 同埋 RAM

就咁睇要賣咁啲野佢 有啲煩唔知咩地方可以放.....

咁你要學超頻喎
同埋換ram
同埋你開埋10000萬筆直嘛

真心一問 有咩地方可以賣左啲野佢

買塊z97
16gb ram 1600mhz
1080ti

最公道係epc比較少甩底或者見面先講價
Dcfever 講價當飯食
連登就算啦 （唔連爸爸巴打賣野）

佢張1060賣到2000

睇benchmark 原來4790k 同7700k
真係好小分別

所以就係
display賣2000
cpu連底板應該賣到2000
14000$

8700 3500$
16gb ram 1500$
z370 1500$
有cooler唔洗買
1080ti 6000$
仲有1500$買case

8700K 到底要點玩
用360一體水唔超都75度

開蓋吧！

開蓋囉 不嬲都係咁

就咁決定 有勞巴打耐心解答

感動既係, 比7700K 稍涼

夏天已過，玩一年換岩岩好啦，gogogo

有道理
玩半年到夏天又可以玩返amd

唔係oem 嚟喎，psngame寫係retail version

1700揮手！
1700原裝風冷定8700k水冷無開蓋涼啲？

Case:cooler master MasterCase pro 5
MB:Asus maximus ix hero z270
CPU:i5 7600k
Ram:corsair vengeance 16x2 (32) 2400
Display card:Asus strix gaming GTX1070 oc
Intel ssd 600p 512gb m.2
WD blue 1TBx2 RAID 0
Cooler master GX550
ROG front base
Adata sp920 128gb ssd
5 case fan
Cooler master masterair maker 8

呢部二手大約放幾錢到?

出面開左post 但出完post發現原來有集中post
有部舊廠機係acer x3990 應該都有5,6年以上
粒u係i5 2300
舊果張顯卡係AMD Radeon™ HD 6450
想換張新既 唔洗太勁睇到野就得
但擔心亂咁買 底板太舊唔支援 或者機箱太細塞唔落
所以上黎問下有咩顯卡岩用 又易搵

顯

你走呀
幫你擋住

入到黎唔撚識睇OP講乜鳩?俾多次你睇啦支那仔

sorry

玩pubg一定要勁display

Cpu loading唔係好高
我粒6700k都係30-40%

想問下用fractal design既巴打，開機粒藍燈會否閃閃下？

我d玩具都賣唔出

1700唔超唔駛用啦

雖則佢stock fan 都超得起真係好神奇

無膽仔

無

唔係全黑果種閃, 係零零舍舍間唔中有幾下藍光咁

想賣撚左粒R7 換返INTEL
張1070廢左一半

送r7俾爸爸媽媽上網
自己砌多部

超一超都唔ok?

唔得
個FD 7700 + 1060 高我20FPS (PUBG)

當pubg熱潮過咗之後？ 隻game最多咪挨多三個月

請教大神, 我砌左部新機, 頭一個月無乜事, 只係試過平均一星期有一次開機見到GIGABATE畫面後, 跟住畫面黑色SHOW NO SIGNAL, 入唔到WINDOW畫面,要按實關機制再開先入到WINDOW,

近排呢個情況好似出現得多左, 想請教下呢個會係咩問題? 住得遠唔想又搬去整

其實啲唔要既零件就咁掉定有特別處理方法？

賣俾我

無上水一排求屌醒

呢排想換i7 7820x

係咪太on9

應該買1700x

2008年出既野你要？

why not?

開心使用中

想問我本身有hdd 分割左兩舊，其中一舊裝左win7 ，另一舊就放files
咁我新機（ryzen 5, ab350)加左舊ssd, 我可唔可以照插晒hdd 同ssd，然後直接boot from hdd開左機，先再裝windows 落ssd?
（因為我無win10碟）

LTT 7900x開蓋降20度

成班有錢仔，買完ryzen冇幾耐就轉x series

唔係因為有錢而轉x

而係ryzen

真係有錢就用緊8700k啦

會

加埋塊老母板總數幾多？

本身唔係用緊ryzen啦 係既話就唔會轉

本身用緊7700k

7700k 為乜要轉？

唔夠用咩？

7700k都唔算太差姐，等下代出先換咪仲好

唔太夠 有時要開兩個windows 同時用

你地砌部機翻黎幾耐先會換新機?
假設無壞既話

我兩部機都用左5.6年先換
上年用左成皮砌過部
啲硬件仲可以叫做未outdate
但已經有fd同我一齊同時砌話要換過部
不過佢就砌部大眾啲 洗左五六千到
依家又話想砌翻部 舊個部out左
點勸佢好

唔好製造咁多電子垃圾

叫佢一步到位

x52咁鬼大盒既？

係咪高價收先

想買個靜音機殼 800$左右筆直
有無巴打有好推介

收到風，16gb ram好快升到$2000

訓左幾年, 見家下RAM 同 DISPLAY 都好似高水位, 建唔建議家下砌? 定差幾舊水由佢?

cls

原來已經過左$2000
G.SKILL Trident Z RGB Series DDR4 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz CL14 (For AMD Ryzen)
$2020

我早一個月都好似一千多d

想升級下部機

CPU
Intel Core i5 4670 @ 3.40GHz
RAM
8.00GB Single-Channel DDR3 @ 799MHz (11-11-11-28)
Motherboard
ASRock H81M-DGS (CPUSocket)
Graphics
1023MB NVIDIA GeForce GTX 650 Ti BOOST (NVIDIA)

想換display 同 ram

睇過底版個spec係咪最多用 DDR3-1600 8GB x2 ?
想買2張2手黎換

而display換張1060應該夠玩?

想問下咁換會唔會有野唔夾/唔support?
又會唔會咁岩有巴打有舊ram放比我 ?
or有其他建議?

Thx

有個fd就快出部1700 但佢唔係咁識oc啲野 教唔教下佢唔改電壓簡單超下粒u 同開xmp好 我又唔係咁想上身

最好唔好啦
除非你想夜媽媽收到電話叫你上去幫手睇
教完佢一次就會直接當左你係私人電腦僱問

呢位巴打好抵得諗，做開終身保養?

MSI GEFORCE GTX 1070 GAMING X 8G
定
GIGABYTE GEFORCE® GTX 1070 G1 GAMING 8GB GDDR5
好?

順便求幫手睇下張List有冇問題

千祈唔好, 除非想做it狗

認同第一個回覆

係喎 教主買左1080ti未呀？

我有張放緊喎

各位巴打想請教下
DDR3 RAM 用1.8V會唔會有危險?
想DDR3 1600上DDR3 2133
有冇人超過DDR3 2133可以比D意見我呢個超頻新手

RAM係CORSAIR Vengeance 16GB KIT(8*2)

如果我都係洗左一萬(1700+1080)
幾時先要換？

1800x 1080ti

咁我可以賣屎忽了

仲有threadripper titan xp

想問下各位 舊電腦開始神神地 用左4,5年 間唔中hand機 不過仲用到 所以唔算急
我想砌過部新 我應唔應該等到下年出8系i5? 定依家出AMD 1600配GTX1060 就算？ 因為我唔太熟識所以想請教各位

預算大約7K5~8K, 主要玩PUBG, BF1, 想開到高畫質而且流暢 有埋RGB最好 冇都冇所謂
電腦mon 用緊1080p

唔該各位

我係問個spec喺1080p60Hz下夠用幾多年

夠啦
1080玩1080p60hz
如果唔得
你換1080ti都係唔得
game問題

threadripper 打機

錢多都唔係咁燒掛？

Youtube幫到你

唔係呀
一邊開football manager
一邊打bf1/pubg
應該差唔多

Intel® Core™ Kabylake i7-7700K

ASRock AB350M Pro4

MSI GeForce® GTX 1060 GAMING X+ 6GB GDDR5

Kingston SSDNow UV400 Series 240GB SATA 3

G.Skill Aegis Gaming Series 8GB (1 x 8GB) DDR4 3000MHz C16 F4-3000C16S-8GISB

Antec TruePower Classic Series TPC-550 550W

唔識電腦 呢個list可以玩到gta 同pubg較中畫質???

玩唔到 機都唔著

我打機好專一的

AB350M
唔好話開機 砌到都難

要改邊樣

五年內如果唔壞 個spec夠唔夠五年內大作高畫質60fps?

上面位巴打打埋比你

塊底板換邊塊先好???

b250 應該夠你用

太壞了

執塊Z270

你用gtx6系 全低都唔得啦

新手請教
CPU: I5 - 4690
MB: ASUS B85-PRO
RAM: ADATA 1600 4GB x 2
牛: Corsair VX550w
顯示卡: GTS-450

如果想玩PUBG 我換MSI GEFORCE GTX 1060 GAMING X 6G + Samsung PM961 256GB 夠唔夠做

16gb ram好d

喺換2張8GB 定加多2張4GB

香港8700 8700K好少貨

暫時全球應該得唔夠4萬粒

香港九成又賣三四千

Z370 8700k 不了

外國同大陸都貴到飛起今次

香港第一水成日都擊算架啦

主因係因為每次香港首批既野.都分得好少.我指代理商

你見香港今次直頭第一批分都分唔到

本身都叫做出zen+前出8700k
依家無貨
可以等出年了

早知早兩日amazon 有貨買
星期五就到

無z390 又無u

一早預左，佢臨急臨忙推8代出黎等煙民有得睇冇得食，吊高黎賣呀
真正大貨到之時就可以出埋b板
8700+b板

amd出左ryzen
放大左intel間大廠本身堆問題

悠二巴打咁8100/8400 呢
會唔會推遲？

呢d會更遲

香港首批i3-8350K

之後i7 8700 8700K

再之後先係i5 8400 / i3 8100

8600k 被滅聲

8600K其實連我都唔知

不過都係個句啦

i5代代都係建議non k i5架啦

咩都準備好差粒cpu 好慘
差粒cpu

H500P reviews

睇左幾個review

簡單d講

未完成品 , QC差

cooler master 全線既箱.冇乜邊隻正常

出zen+了

兩個20cm但係都係熱過define C...好失望

仲要唔係算靜, 而塵就一定防唔到

睇完呢個review忽然想拆走S340個前蓋

好似散熱好d咁

8700K呢 等到幾時
轉玩AMD好唔好

平價有sharkloon 貴少少有nzxt fd 再上到千千聲又有corsair呢D
CM咁都唔比D誠意 真係搵鬼買佢

行動上支持蘇媽

俾連登仔燈死左

一貫cooler master design 又係無dust filter
無dust filte都算
又無散熱無鋼水
幾千蚊買舊Mcdonald plastic toy....

用緊3770 + 670 + 8 gb 1600 ram 1600x900 resolution
玩pubg想開最高 應該點升級好?
諗緊1070+8gb ram

筆直1000，MATX箱係唔係多數揀Fractal Design Node 804, SilverStone TJ08-E或SilverStone SG10?(Fractal Design Define Mini C放唔落)

係唔係每隻都有唔同特點?

Node 804可以裝最多風扇,位置裝得好散熱應該最好?front panel係右邊可能有啲唔慣
TJ08-E靜係得前,後可以裝風扇,同埋火牛裝係上面。
SG10個優點係體積最細?對我黎講機箱只要放得落(唔高過個390mm)就得

TITAN X

幾高 幾fps先得嫁

幾頁已經幾條友問pubg
隻game咁hit上網睇下先啦

我都咁樣諗緊

1080最高同最低fps一樣無60

Sharkoon真心正
用緊BW9000
有齊上下前Dust Filter
易走線又硬身
蔗渣價燒鵝味咪呢啲

曾經有人話過我.點解連萬幾蚊既list

都仲要用sharkoon箱.唔買個大牌子

姐係其實...

sharkoon幾百蚊貨仔...都可以嬴到近千元大牌子既機箱既時候..

我真係唔明點解要用大牌子..

不嬲硬件野都係睇型號架啦...睇牌子做乜

Sharkoon.佢冇乜特別既花巧設計(我指內部)

但佢作為一隻機箱既本質.佢係做得好好

風扇齊.多數俾三把你,隔塵全部都係足哂

鋼水一流

ram升多啲
會唔會二手放返出去有賺
利申 7月買

用黎打機
係唔係用8700就得
唔使用8700k

開幾個VM 玩server 2016

想玩埋exsi 6.5 VCENTER

1700 定8700 好

TG5 >$700
但買到幾靚仔嘅設計

用緊你介紹隻silverstone pm01
不過led版好似買少見少 迫人比多兩三舊買rgb版

其實真係好on9 佢成個mastercase/maker系列已經好仆街 要加野好似買dlc咁加錢買
依家呢個h500p咁靚仔外型原來係外強中乾嘅

唔該我想下$1000 budget買咩case好
首要係防塵，其次係散熱，因為我好懶成個月都唔會清塵

講漏左係ATX箱

見到8700k review d 溫度覺得一般人用應該都幾麻煩 熱成咁

教主箱

FD Define C

我都諗緊 不過我主要係ram唔夠勁
想用ddr4又要換底版

咁慘 1080都咁

keep 唔到fps 60 up定點?

會唔會係因為你1700冇超頻?

我都有諗過
但又考慮到交收時個買家見到張單個價仲低過個二手價嘅時候.....

我就覺得好似好仆街咁

大把人放二手RX 480 / 580 / 570個d礦卡都低過二手價

應該唔關事 我見上面有巴打都係咁

條ram唔夾係主因 所以想放
想買果條已經升穿2000

我有喎

Corsair led

Ryzen?我係最高同最低一樣fps 但使用率唔同

1600 @3.7hz
1080 gaming x
冇開垂直同步大過60添 得閒補圖

lock死左60?
姐係開左vsync?

窮J得1060，1600 oc 3.8Ghz
都keep著有60 入屋有時10x
不過開全低

係呀 開左vsync

1700 3.5+ 1070
正常都60-70
有d位會去到80-110
亦都會有d位40-50

有冇人用過 fractal design focus g mini 呢隻箱
想知散熱 執線 好唔好

CPU AMD RYZEN R5 1600 $ 1,630
Motherboard Gigabyte GA-AB350M-GAMING 3 $ 710
RAM ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16 $ 640
Display Card Gigabyte Radeon™ Radeon RX 580 GAMING 8GB GDDR5 $ 2,149
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5 $ 318
SSD Kingston SSDNow UV400 Series 240GB SATA 3 $ 660
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-550 550W $ 440
Case Sharkoon 守衛者 S25-W ATX $ 360
WIFI ASUS PCE-AC56 WI-FI PCI-E $ 369

$ 7,276

想問悠二條7k list除咗display card同cpu之外有冇啲平啲又啱嘅零件？
其實budget想壓到去6k-6.5k，但睇到under 7k嘅list都用緊1060 3gb

2條ram 640 悠二派錢

sor cop錯咗，應該係1x8gb

同埋power supply 係 450 450W，唔小心po咗7.5k個條

我都以為我睇錯

真既就fatfat

點壓到6K 你剩係個ac56都多人地300啦

小弟想請問下一樣野
小弟部機入面已經有
G.Skill Aegis Gaming Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3000MHz C16 F4-3000C16D-16GISB (RAM)
想請問下 如果落
G.SKILL TRIDENT Z RGB SERIES 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 F4-3200C16D-16GTZR
會唔會出現撞RAM情況(原意係想加2條RGB RAM落去但又唔想浪費左舊個2條)
或者會唔會有巴打有推介其他RGB RAM可以兼容得到加落去
麻煩各位

中rgb毒

我都想由ags轉trident z呀屌
但係itx得2條slot

做左幾日功課砌左呢條LIST
最主要係想用黎玩4K OW/瑪奇英雄傳 60FPS
由於小弟係台灣讀書所以用緊台灣砌機網 唔好介意
預算大概就係9K-10K 再超好難了
SSD我用唔著 淨係拎黎開機同放上面嗰兩隻GAME 所以128GB就夠了
HDD我有NOTEBOOK嗰粒1TB黎用 聽聞可以就咁買個架就可以裝上去所以都唔買了
我想問下有冇D咩位要執同埋我夠唔夠位放哂D野入機箱到
同埋小弟第一次砌機
我想問下機箱有冇跟風扇架?
唔該哂各位大佬

本身1080再加底版有D光但差少少嘢味想加RAM 我有4條SLOT但係唔知得唔得

插哂4條trident z唔洗煩 又一致啲

如果塊板得一個rgb header ,

有冇方法可以做到風扇又有rgb , ram 又可以rgb ?

見到tt 有set 3把12 cm 連個 rgb controler 但套野成8舊水

所以就係睇下有冇啲alternatives，例如hdd ssd ram 會唔會有啲平啲嘅牌子有啱用

識人用緊1700，佢話唔好用1700玩瑪英，冇60fps，隻game食雙核，我估要超到3.8以上先有60

好貴... 哪有錢

唔該 咁有冇差唔多價位既推薦

1080開vsync Y城drop到5X fps

巴打如果想放個兩條可以tg me 傾下

thanks巴打

不過應該冇貨要排隊

我想問下依兩條list 邊張打pubg比較好 開最低 希望有50~60FPS

預算係4000左右

2條list差唔多 都係上唔到50FPS

如果想上50要改啲咩

睇頭果幾分鐘

好 唔該曬

如果玩PUBG,買張GTX 1060 3GB 夠唔夠定係6GB好?
睇評測3同6無咩大分別

我只知道pubg用3gb vram 會爆

即係咪買6gb
同埋洗唔洗買多條ram?

有錢梗係買6GB
加多條8GB ram

點解依家先咁多人玩PUBG?
明明已經出左半年

如果唔要1060 6gb轉rx580 8gb點睇？

有部分人應該係見隻game hit先玩

岩岩開始出介紹俾啲fd嗰陣好多都話無興趣
而家....差唔多晚晚都玩到2-3點

新手初到貴境

見近期好多人巴絲打玩PUBG

小弟都想試下玩

但奈何部機已經多年.實在頂唔住呢d game

連開最低畫質.set 1024x768都玩唔到

所以決定用儲備左11年既錢黎買部新機同各位巴絲打玩

不過實在唔熟電腦硬件,所以想黎求條List

預算係8000蚊

多謝

又來

好多人抄你list抄到唔識著機

邊到?

想問下各位巴打 買箱會唔會跟風扇架？
同埋 點睇部腦散熱夠唔夠
唔該

兩日都見四個啦 amd搭intel

睇機箱

基本上9成機箱有跟風扇

有d仲跟3把4把

你換箱定砌機定點?

咁我幫佢地唔到

想砌機 然後睇po好似話推sharkoon 就想買佢嗰個tg5

Tg5跟4把120

唔該 睇開箱唔知佢係跟箱定點
我太鄉下仔

Around 200 : Sharkoon VS4-V

Around 300 : Sharkoon S25,散熱好d 就VG5-W

Around 500 :
Sharkoon 萬能平均型 = Sharkoon AI7000
防塵靜音型 = Sharkoon BW9000

Around 600 :
極致散熱型 = Silverstone RL06 Pro
防塵靜音 = Fractal design Define C

其實仲有好多

新手急需砌機嚟打機上網同學整圖，等唔切Intel 8代u，喺咪揀amd ryzen都得？聽講 ASUS華碩、GIGABYTE技嘉最啱用，所以我盡量打算用佢哋啲產品嚟砌，budget 預算$12000至13000，唔該晒

你4k 嘛

MATX呢

唔係拆i7配amd display喎

研究返53個鐘先上嚟啦

佢地玩開針腳撞針腳

其實初初去T記

都唔識咩u 要配咩板

如果d網站識喺你揀完cpu就幫你sort 埋對應底板

咁新手會易好多

即係格劍

原來暗號嚟

就有如鬼妹巴去訂1080

又關我事？

你當日買1080同_ 二點打情罵俏大家有目共睹

其實唔難啲fd，不過要勤力入啲資料囉

好煩

但又比佢平到

4K不了 我希望有心人可以比個list 感謝萬分

最後決定1700x

巧合

緣份就是巧合

悠二萬3 list啦

做下假膠姐

不過講真.而家部機其實好夠我用

我打機都係打AOC

NV新Driver fastsync支援SLI
爸爸巴

AOC?

age of empires

咁正？

除左你係FREE SYNC MON, 冇乜理由走去出RX580

高性能打機組合, 4D真超實爆炸效果

產品名稱 價錢 數量
GTR POPTX400M 400W ATX 火牛 HK$ 220 3

GTR POPTX500M 500W ATX 火牛 HK$ 255 2

GTR POSATX320 牛皇仔 320W Micro ATX 火牛 HK$ 210 2

GTR POSQL400 小精靈 400W 12CM Fan Micro ATX 火牛 HK$ 320 5

GTR POTR400 400W 12CM ATX 火牛 (藍色盒) HK$ 160 3

GTR POTR450 450W 12CM ATX 火牛 (綠色盒) HK$ 180 4

GTR POTR500 500W 12CM ATX 火牛 (黃色盒) HK$ 230 5

GTR SQL350 小精靈 350W 12CM Fan Micro ATX 火牛 HK$ 265 5

GTR TFX-300W 300W Power Supply (LC-300TFX) HK$ 285 2

GTR TYPE-S400 400W POWER ATX 火牛 (橙色盒) HK$ 160 2

GTR Type-Z 300W TZ300W Micro ATX (SFX / Tiny) 火牛 HK$ 160 2

總數: HK$ 8075

炸藥list

唔洗換G sync mon了
佢好似吹到用少啲ram 英文能力有限翻譯唔曬

其實有d....平火牛真係唔差

不過冇講過出黎.廢時俾某d人話伏list

報左驚
囤積炸彈

Low GPU usage for SLI configurations on X299 platforms, resulting in poor performance

夜d升先

完全係為你而設
我up左 四百幾MB

Fast sync 效能幾好呀
用落同g sync 分別唔大

Antec NX550 650W

nzxt隻fully modular又點？

有好多人話好大分別 但無用過G sync mon WFC

係時候入返隻

利申定先
以上只係個人觀感
當然有好過無

同時我平時都係用g-sync

唔係

香港唔多地方有賣

Sora PS-SORA530EX 200蚊樓下 佢標530W

但當然實際唔會530W啦

但其實作為超低階文書機.其實係好好用

因為我所知呢隻牛壞率好低

G sync都唔覺有分別 咁得啦！

update nvidia driver之後

打機時cpu係咁跳上100%

咩料

Low GPU usage for SLI configurations on X299 platforms, resulting in poor performance

唔等於chur爆粒cpu掛？

如果係咁降返落去啦

劣化driver

點降？

重裝？
利申:平時都係重裝

定用住先等佢fix?

一陣試吓唔打機會唔會又係咁

同埋試多兩隻game睇吓點

你唔怕100%好快壞可以嘅

壞左又可以換u

i9了

想問下5-6000蚊
其實最主要係上網/BT睇劇
打機打下l4d2, war3
依家部機好似5,6年前正都砌
依家係咪都係最好拎張list去正都比人砌?
唔該哂!!
下面呢條係咪已經係悠二最岩我既list

[砌機List] HK$5,500 打機

AMD Ryzen 六核 打機組合
如需要額外容量，可加$2xx升級硬碟至Toshiba DT01ACA300 3TB。亦可按需求升級/加入更高容量硬碟，但3TB性價比最高
CPU AMD RYZEN R5 1600
Motherboard Gigabyte GA-AB350M-GAMING 3
RAM G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-3000C16S-8GISB DDR4 3000MHz 8GB (1x8GB) Ram
Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1060 WINDFORCE 3GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
Case Sharkoon 守衛者 S25-W ATX

屌那星岩岩裝完隻穿甲彈聽到有怪聲諗住拆返出黎睇下咩事
ON99貪快唔熄機點知手殘支螺旋批隊爛左一塊扇葉

.....

用AA膠痴返去而家正常用到 唔知頂到幾耐同埋會唔會對風流有影響

飛刀

用緊時斷返開既話

冇事我呢把係用黎做抽入風扇 露葉個面拍埋機箱前面嘅

困住喺機箱+快速轉動 如果飛出黎嘅話小則爆ram 大則片爆display

真正穿甲彈

做咩事咁懶唔熄機呀

唔會啦我用黎抽入 個風扇正面對外拍實係機箱,斷左最多卡住係個框到
我係擔心個風力會唔會受影響多D

同埋塊葉加埋aa膠重量唔同，
唔知會影響到幾多效能呢

其實本來就好簡單一個扭螺絲動作 冇諗過隻閪手無啦啦小兒麻痺向住扇葉插左一野啫

轉速唔覺有影響，睇返HWMonitor仲好似快左10RPM

搞掂了
d線有d亂，有少少頂住後面塊板

原來側面塊玻璃有少少空隙，希望唔會。入太多塵

本來想裝win7, 最後屈服左裝win10.....

各位巴打你地好，小妹我對電腦真係零concept，但為左唔好做個仆街伸手黨，我有努力google，但真係好難明，部機又幾趕住要用，跪求幫幫手

budget大概7-8k，主要想用黎剪片同打機，雖然玩開LoL，但想玩多D唔同類型嘅GAME，我連GTA都未玩過 ，諗住錄低打機D膠野第時睇返都有得笑

畫質方面想開到中/高，至於fps.....我唔知咩黎好對唔住，唔使超頻，但散熱想做好d，唔想d零件咁快壊，窮L表示無咁多錢換機

解像度1080p剪片夠唔夠抽？更新頻率我仲未係好知即係點

其實我有諗過少少，CPU諗住用AMD R7 1700，Display card用GTX 1060，聽講N卡無咁多問題，RAM起碼16GB(? 其他都唔係咁清楚，求指教

最簡單直接抽悠二嘅多工list出黎用
1080P剪片其實好正常 你edit render出黎之後正常比原片係低左少少像素但唔會睇到好大分別
更新頻率你當fps一樣就得 每秒圖像有幾多張左右嘅解釋(唔肯定有無理解錯)
但由於用得amd ryzen好大程度都要少少地超頻用下 唔超cpu都要搞ram 但ram其實就好容易 加上你搵F記砌機佢會幫你set好埋基本野
怕煩嘅就直接去F記揀好悠二list嘅料再買 當然最好落單前去佢地FB問下先
而散熱嘅話只要你機箱正正常常夠風扇都好大程度無問題 cpu你唔超頻嘅話ryzen原裝扇夠你用有凸

怕你唔知F記係咩
即係Faroll 法奧

拎落去街搵人砌最重要係有定力
佢實sell你兩sell某樣野換第隻好啲 又話咩會撞 唔岩用
如果你睇得條list就要信條list先落去執
用黎打機嘅話夠晒架啦

TG5?

如果簡1700 可能8000啲錢會比較緊，有心理準備要加多少少又或者其他零件砌啲冇甘靚， 同派ram呢派勁升，要砌就最好簡定呢一兩日買左先。

砌機最好簡啲大店，centralfield唔錯， 啲小店你咩都唔識實比人宰到一頸血。 我琴日去正都報價，佢果到冇我要果隻ram 3200mhz 同我報左隻2400mhz 之後冇同我講過，我對翻先知。 啲小店仲離譜，個ram直情係另一個型號，啲case又係未見過。

新手正確步驟，上網去悠二，終端囉list，之後再去終端砌機到簡零件，做哂研究睇有咩分别，例如你mb應該買b350,終端張list x370比你都冇用， 最後砌完list 上網問下人o唔ok .千其唔好去腦場問，佢會同你換到成張list面目全非。 最後真係窮L 就 貨比3家， 比較推薦jumpo , Centralfield，Comdex滙訊。

一句講到尾，買野唔知頭唔知路真係唔好去細鋪， 報價單唔好貪平，一個零件平幾十都有可能，平幾百就 。

下次問野前加返小妹兩個字回覆率會達到100%

即使你唔係我都會幫你刷下回覆率，不用謝

ram.corsair . g.skill.klevv.

又加價

期待手持ram條可以有西屌的日子

一條ram貴過一條黃金指日可待

CPU AMD RYZEN R5 1600
Motherboard Gigabyte GA-AB350M-GAMING 3
RAM G.Skill Aegis Gaming Series 8GB (1 x 8GB) DDR4 3000MHz C16 F4-3000C16S-8GISB
Display Card Gigabyte Radeon™ Radeon RX 580 GAMING 8GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD Kingston SSDNow UV400 Series 240GB SATA 3
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-550 550W
Case Sharkoon 守衛者 S25-W ATX

平時打下lol csgo 上下網咁 另外會買個hdmi mon插ps4打機 呢個list應該足夠有突 ？求評

係

買ram 買咩牌子好 成日壞ram

白色TG5

S340 H440
邊個機箱靜音同散熱會做得好啲

其實我都係小妹

100%好快壞

唔係咩？
留名學野

所以我打機咩都較全低
太高使用率廢事壞
連Keyboard都少禁

啲人出144hz芒咪好易壞display card
吓吓都用盡
呢啲芒係咪反智

Display就無所謂姐 CPU都係架咩？

利申小妹

BTW,淨打LOL CSGO洗唔洗用咁貴？

唔好用到小妹咁盡，比小妹抖下得唔得

法記啦

唔識 所以問下

還可以啦 有budget咪砌好少少 正常都用兩三年

不過好似太專打機 1060都夠

1070ti好似今個月尾發佈？

利申小妹

同問
利申小妹

甘你老母咩

甘又典牙

小妹尋晚發現唔係game的問題

就咁入windows 粒u都跳到九彩

但只係 afterburner 係咁

CAM 又無嘢

咁我更新咗個CAM, restart 完CAM同afterburner又無show到cpu

小妹都唔知咩事

但CAM真係好煩，更新完又開咗個overlay,個overlay會crash 咗隻mankind divided

小妹真係好討厭CAM

大家睇下AMD行最新大作，唔失禮

小妹尋晚發現唔係game的問題

就咁入windows 粒u都跳到九彩

但只係 afterburner 係咁

CAM 又無嘢

咁我更新咗個CAM, restart 完CAM同afterburner又無show到cpu 有事

小妹都唔知咩事

但CAM真係好煩，更新完又開咗個overlay,個overlay會crash 咗隻mankind divided

小妹真係好討厭CAM

VEGA冇咩好睇

反而睇Ryzen新作到底發揮成點仲好

小妹想問下radiator fan用nzxt aer係咪冇咁好？

利申nzxt x52

AMD Ryzen 5 1600 YD1600BBAEBOX 6 Cores/ 12 Threads, 3.2GHz,19M Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler
HK$ 1630
ASUS 華碩 ROG STRIX B350-F GAMING B350, DDR4, AM4 Socket, Intel GbE Lan,USB3.1 Type A, ATX M/B
HK$ 1090
Corsair Vengeance LPX CMK16GX4M2B3000C15 DDR4 3000MHz 16GB Kit (2x8GB) 連黑色散熱片
HK$ 1390
GIGABYTE技嘉 AORUS GeForce GTX1080Ti 11G GDDR5 三風扇顯示卡 (GV-N108TAORUS-11GD)
HK$ 6000
Plextor M8Pe(G) M.2 2280 256GB MLC PX-256M8PeG PCIe Gen 3 x4 NVMe SSD 固態硬碟 w/Heat Sink
HK$ 1340
Seagate BarraCuda 1TB ST1000DM010 SATA3 6Gb/s /64MB Cache HDD
HK$ 307
CORSAIR TX650M CO-PS-TX650M (Modular 模組) 650W 80Plus Gold Cable Management
HK$ 759
ANTEC P8 Window 玻璃側板黑色 USB3.0 ATX Tower Case (AN-CA-P8-GLASS)
HK$ 498

Total: HK$ 13014

佢提醒你係時候要換cpu

小妹無錢

小妹唔知換咩cpu好

i9

1050ti都得啦

張顯示卡用唔到HDMI 要用VGA 連去MON到 有無得搞 過佐保養

唔該哂你
如果我轉R5 1600，影響會唔會好大？
定係照用1700，但用住8GM ram先，遲d先加多條
部腦趕住用

唔該巴打 我真係唔知法記係咩
問多少少，我見SSD有分SATA同M.2，我應該揀邊個？
同埋3GB display card夠唔夠用？

Display易壞定CPU?

我想問下砌一部 GTX 1070要幾錢
有舊 case,
ram(Kingston 16gb ddr3 1600MHz), HDD(Toshiba DT01ACA100 1tb 7200RPM) ,
火牛( extreme 2 525)
但唔知會唔會 support到
諗住加個 ssd 裝 game
大家有無啲咩推薦

Semi modular 火牛有咩推薦

一般黎講

一係就冇modular.一係就fully modular

因為兩者中間個位置其實唔係話差太遠

而家全部新平台都係用DDR4

所以買要新 ram? 巴打知唔知 16gb DDR4幾錢?
同埋其他舊野 用唔用到 會唔會拖下個速度

小妹想用corsair vengeance led 3000c15 加錢換trident z rgb 3200c14

頭先問左次 而家執左少少 都係普通打下機
AMD RYZEN R5 1600

Gigabyte GA-AB350M-GAMING 3

G.Skill Aegis Gaming Series 16GB (1 x 16GB) DDR4 2400MHz C15 F4-2400C15S-16GIS

Gigabyte GeForce® GTX 1060 WINDFORCE 3GB GDDR5

Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5

Kingston SSDNow UV400 Series 240GB SATA 3

Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W

Sharkoon 守衛者 S25-W ATX

7105$ 有無咩問題

利申小妹

有錢就m2
無錢就sata
差在m2快好多咁解

如果你要求有機會去到高畫質其實3gb可能會少少勉強
無budget嘅話照3GB 但預某啲game可能上唔到高

你轉1600然後插16GB RAM會好好多

想砌部機比男朋友 想問下5-6000蚊
其實最主要係上網/BT睇劇
打機打下l4d2, war3
佢部機好似5,6年前正都砌
依家係咪都係最好拎張list去正都比人砌?
唔該哂!!
下面呢條係咪已經係悠二最岩我既list, 會唔會張list d野有d耐左

[砌機List] HK$5,500 打機

AMD Ryzen 六核 打機組合
如需要額外容量，可加$2xx升級硬碟至Toshiba DT01ACA300 3TB。亦可按需求升級/加入更高容量硬碟，但3TB性價比最高
CPU AMD RYZEN R5 1600
Motherboard Gigabyte GA-AB350M-GAMING 3
RAM G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-3000C16S-8GISB DDR4 3000MHz 8GB (1x8GB) Ram
Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1060 WINDFORCE 3GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
Case Sharkoon 守衛者 S25-W ATX

轉2條8GB行雙通道

可以考慮下嗎？

想問下呢d線HK 有無得賣？

我d線亂到仆街，要認真汁下

執好難打咩？

小妹唔講粗口都忍唔住

汁你老味呀

汁你老母

G.Skill Aegis Gaming Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3000MHz C16 F4-3000C16D-16GISB

LG Internal Ultra Slim DVD Writer DVD-RW － Black (GTCON)

同埋火牛450w同550w 點先需要用到550w

臨砌前問多問
希望唔好嫌長氣

for 4k ow 碼英 60 fps有冇啲咩大問題
玩既game少所以ssd 128夠用 自備一粒1tb hdd
唔該大家

中文唔好 sorry
認真求教

淘佬有

自己度好幾長,咩線要幾長咁同賣家講就得

但係要用模組牛先有得玩

要上youtube學下先
大出血

我遲d都玩模組線,原裝送果d模組線太硬

其實唔一定全模牛先用得
延長線一樣用得，不過後面/下面要有足夠空間藏線

1700x呢@悠二

小妹想換rgb fan

新嘢嚟，有無哥哥幫手？

換啦爸爸巴...
光污染不夠強大, 需再加上LED LINE 圍繞成個內部機箱

請問有冇cd機太舊讀唔到新碟呢一個問題？
用緊上一部機留低既cd機
HL-DT-ST DVDRAM GH24NS95
部新機既Motherboard同display碟都load唔到。。
但以前d舊碟都load到

係咪要買過個新既cd機？
thx 爸打

早兩日有兩位女性朋友上嚟見到我部七彩電腦話好MK

你應該要答佢"啦, 你又唔好咁講, 等我黎同你科普下點解要整到咁樣"
之後說教兩小時
說教到佢地要你都幫佢地搞到7彩 MK 主機

BTW 認真MODE
主機太單調又真係無野心情去開同用...
同埋識變色, 返到屋企只係開機都被"治癒"啦
我識幾個女仔屋企都係LED主機 同 FAN

無講小妹無人應

小妹剛才開電腦

粒u 無再痴線了

似係afterburner定係超頻引致唔穩定？

貴過hd系列

中肯講句，過左廿歲既男人都唔會鍾意rgb

咁開fast sync啦

唔係乜game都食到 nvidia settings

呢排煲mankind divided 呢隻amd game 唔開好過開啦

是但揾隻N game啦

我相信冇人覆係好事 姐係冇咩問題
明日中午去落訂先 今日打去問落訂要等兩個禮拜

台灣？

係 台灣讀緊書

其實係咪真係有人會買1070ti?

如果唔係完全取代/平過1070個價
我諗唔到用1070Ti嘅理由

1070會唔會減價

好似會停產 係好似

老王食撚屎

等20系列好過啦，唔差得嗰幾個月
買2060輕鬆贏鬼妹

G1 gaming

笑鬼妹好啦 唔好笑我張卡

鬼妹限定

如果同Pascal一樣上代80=下代60真係唔得你死

g1 gaming有乜問題?

鬼妹既歷史

我過撚左好耐,但我鍾意RGB喎,咁你點睇

咪就係！不知幾型

試玩z370i

Ryzen 再見

做乜由atx轉itx

8700k ftw

砌機仔

Ryzen先出左半年多 巴打部機用半年又換

我買2個月已經想轉

已經轉左火牛，機箱同cpu cooler

即係悠二個D LIST其實跟住砌就OK?

RYZEN 送俾爸爸媽媽
係一份愛

屌，我用咗一個月已經轉埋

法奧買 送埋上門

未必同一間店齊晒
唔齊果啲通常叫你轉伏野

有問題既話一早俾呢度啲人爆菊啦

如果想方便未來升級最好用550w/+

要老豆老母夾ram又要超頻先好用，仲周時黑mon

真係一巴一打落衰仔度

屌，你已經成部換哂咁

好彩我部無事

嗱

最少hdd,ssd , display 1號無換架

點解既

因為我傻仔買慢ram

因為我想打機好d

因為我超ram整壞bios

因為1700成日打完機黑mon

自己夾好左成部開住3.8 Ghz , ram 行 3200俾佢地上網

法奧係悠二間鋪?

前兩次去正都 都冇叫我轉野 幾好
雖然幾年前

開工作管理員睇粒U個clock喺2.85-3GHz到 是咪正常？

AMD RYZEN R5 1600

Gigabyte GA-AB350M-GAMING 3

G.Skill Aegis Gaming Series 16GB (1 x 16GB) DDR4 2400MHz C15 F4-2400C15S-16GIS

Gigabyte GeForce® GTX 1060 WINDFORCE 3GB GDDR5

Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5

Kingston SSDNow UV400 Series 240GB SATA 3

Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-550 550W

Sharkoon 守衛者 S25-W ATX

LG INTERNAL ULTRA SLIM DVD WRITER DVD-RW － BLACK (GTCON)

買左呢set

1.8-3.6

1.8
咁我應該正常啦 但點解win10個工作管理員咁奇怪？

我會建議你轉adata xpg z1 3000Mhz 2x8GB

反正底板有四條Ram槽.就算16GB唔夠用,未來可以再加.

另外你個DVD係俾超簿身ITX機用

S25買返正常internal個d size就得

個Ryzen Master好似㩒幾粒制可以超頻 但會唔會自動set埋電壓？

轉左2x8gb
dvd機買左了

SSD
- KingSpec P series P3-XXX 240GB MLC SATA III SSD $599

有冇人識KingSpec???
google完好似係大陸牌子, 早排chh見到篇文話大陸ssd有後門...買唔買得過?

買SSD送百度呀360呀 小妹認為買得過

想買部gaming notebook
主要PUBG LOL online game 睇片用
預10000$左右
巴打有無咩介紹

Dell Inspiron 15 15F-D1560

法奧咪姐係悠二新開間野

有冇打機用既NoteBook推介 長開都唔會lag既？
主要係要裝手機模擬器玩手機game
會多開
唔該巴絲們

用 i7 7700HQ + 1060 6GB個部性價比會唔會好d
見個價都係差2000左右

問幾日最後買2400mhz ram

求救

上網download啦

G.Skill Aegis Gaming Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3000MHz C16 F4-3000C16D-16GISB
買左呢個

公司部電腦用緊dell

上次幫佢換左ssd,clone完個windows,本身無咩問題,但成日間唔中彈果個叫我驗證正版果個野出黎

驗證要Down 舊野,果舊野又load唔到 想點

自己度左陣，想問下大佬們呢set會唔會有伏？
Display Card 等緊GTX1070 Ti ,會用住GTX 970先

Ssd轉pm961

ram用兩條夠啦
除非你做好多editing嗰啲野者
慳返嗰兩條rbg ram推b350上x370好過啦

打機既話
慳左就升顯示卡吧
升底板打機唔會快多過3%

msi gaming nb 伏？

唔買啲rgb fan同用16gb ram上1080ti仲好

btw小想問下其實rmx同rmi有咩分別？

btw小妹問下其實rmx同rmi有咩分別？

中左RBG毒

假小妹
高階火牛:
Corsair RMx/RMi系列 (穩定.十年保用.RMi系列加入電腦監控功能,但實際用途不大
Corsair HXi系列 (白金牌.其餘同RMi無分別

By悠二

咁我係咪落返RMX都ok?

其實想靚既人.可以買corsair rmx 白色版

d線係以前corsair 單獨售賣成幾舊水既定制線黎

佢而家包埋起白色版rmx 750 / 850到

其實抵玩

條線的確外觀同用料都好過一般線既

好過買淘寶個d定制線

我起舊高登年中見唔少高登仔都燒左條牛.條線又燒埋

原廠定制線點都好好多

法奧係咪冇普通版既H440同S340 ?
如果我自己拎機箱上去得唔得

多謝 ，咁我跳多級上750？

Samsung T3 定T5 邊隻抵屌啲

1. Budget

7000~9000 (希望愈平愈好)

2. 電腦主要用途

FORNITE, PUBG , 剪片

3. 個人需求

開高 , 希望可以有60FPS

唔想超頻，散熱希望好，想靜

唔需要華麗RGB, 但想用呢個CASE

會係網上砌，希望可以用3-4年唔轉野

4. 現在或將會使用mon的類型

2560X1080, FPS MAX 60, FREE SYNC 去到75

5. LIST

ASUS GeForce® STRIX GTX 1060 DC OC Edition 6GB GDDR5

港幣$ 2,110.00

ASRock AB350M Pro4

港幣$ 595.00

AeroCool Project 7 P7-C1 Tempered Glass Version Black Edition ATX

港幣$ 699.00

G.Skill Ripjaws V Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-16GVKB

港幣$ 1,300.00

Samsung SM961 Polaris 256GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4

港幣$ 1,090.00

Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5

港幣$ 293.00

Antec VPF Series VPF550 550W

港幣$ 389.00

AMD RYZEN R7 1700

港幣$ 2,320.00

TOTAL : 港幣$ 8,796.00

AMD RYZEN R7 1700
HKD$2320

ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C16
HKD$1200

Gigabyte GeForce® GTX 1080 Ti AORUS 11GB GDDR5X
HKD$5990

Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
HKD$530

ASUS ROG STRIX B350F GAMING
HKD$1080

Corsair TX-M Series™ TX650M 650W Semi-Modular
HKD$759

Intel® SSD 600p Series 256GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
HKD$690

Nzxt S340 Elite
HKD$799

Total HKD$13368

有冇得再改善下想再執平啲 求巴打們出手

nzxt同平脫勾的

巴打我GRAPHIC CARD 直接轉1060 用唔用得你條LIST

點解唔一早講 買左黑色rm650x

隨便啦

唔計機箱 其他位有冇得改

但係開唔開到機? 我真係唔識電腦

ram係咪去到下年都仲會繼續升？

一定會...岩岩今日adata都又加左價

唔係話咩..要砌機既真係唔好等

我由5月已經開始講.話未來一定狂加價

講緊ram價係暴升

最新消息係.今個星期.香港都未有行貨coffeelake i7

原本個隻G.skill 3000GHz個隻$960
依家係咪過千？

[砌機List] HK$4,500
CPU AMD RYZEN R5 1600
Motherboard ASUS PRIME A320M-K
RAM G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-3000C16S-8GISB DDR4 3000MHz 8GB (1x8GB) Ram
Display Card ASUS GeForce® Phoenix GTX 1050 2GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
PSU Corsair VS Series™ VS450 450W
Case Sharkoon 守衛者 S25-W ATX

如果顯示卡轉呢個會唔會好D?
技嘉 GTX1050TI LOW PROFILE OC Edition 4GB GDDR5 顯示卡 GV-N105TOC-4GLHK$ 1120

好彩無等

好過買金 即刻入返幾箱，賺層樓

啱啱睇完 三個月前960依家賣千三
咁我唔洗換隻LED ram啦

各位巴打大家好 又係我
左抄右抄之後出左下面呢條list，跪求幫幫手睇下有無問題

CPU︰AMD RYZEN R7 1700
MB︰Gigabyte GA-AB350-GAMING 3
RAM︰Klevv CRAS II Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3000MHz C15 KL-RM-KM4Z8GX2A-3000-0
Display card︰ASUS GeForce® STRIX GTX 1060 DC OC Edition 6GB GDDR5
PSU︰Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-550 550W
SSD︰Crucial MX300 Series 275GB SATA 3 M.2
HDD︰WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
CASE︰Sharkoon 守衛者 S25-W ATX

岩岩係你度幫襯左d ram
貴左成百蚊 加得好痴線

由得DDR4係咁升, 等DDR5 LA

老實講 三星爆note柒之後 就將啲ram價推高 以前賣兩粒都無而家一粒咁好搵 佢仲點會特登開多條line出嚟倒自己米 唯有等台灣支那啲廠技術同生產線落成 先有機會跌 起碼2019先會跌返

應該都填唔返note7筆錢

依加部機：
i5-4460
960 2gb
8gb ram (ddr3)

請問下ram上到16gb會唔會玩到pubg

唔求畫質 順就ok

而家幾多fps?

見咁多人玩pubg,其實小妹真係唔識欣賞唔明有咩好玩，玩左一陣就refund左

今年d intel 8th i5 同 i7好似已經售罄

今日玩又爆ser
整得又差1080都無ultra 60fps

i7 三代配邊款ssd好 for notebook 用

Crucial MX300

thanks 結果都係搵你買

想知除咗穿膠花做爸爸，
有冇人用緊：

G.SKILL Trident Z RGB DDR4 3600MHz 32GB Kit (2x16GB) F4-3600C17D-32GTZR 智能彩光超頻內存模組

尤其AMD Ryzen用家，想知你哋用成點

即係唔俾我答啦

估唔到機箱對流執得好可以降溫降得勁咁多 岩岩求其加多一把弱雞扇係機箱頂抽出，燒prime95 cpu已經可以由75度壓到68～69

你嗰條喺邊入手？

講撚起就火,用6800K + X99 Strix Gaming上唔撚到XMP,要手動改3200MHz
不過係4x8GB

算撚數,第時有錢上Threadripper先再上3600MHz

加多少少上ti
2k月球穩100fps

有無人知點解 求救

吉錯窿

上門維修, $300

ryzen?

旺電珍寶

係啊 R5 1600

我係8gb x 2

3780

Ryzen系列無on board
請吉返顯示卡
見你兩邊開，果邊月球俾人屌喇

wrong hole呀

拮display card啦

ryzen無內置cpu你拮底板你想有乜睇？

出火花？

笑死 又一單

插hdmi唔得係咪姐係插另外個個 但個頭大啲 係咪要買一舊野定另一種線

你個mon 送咩線

利申小妹 細力啲

同埋呢個位插唔到 正常？

行貨嚟？

Google hdmi線

係呀

this ?

上面你張咩display card嚟呀？

我估你要買dvi to hdmi

已解決 小妹好柒

無朋友就唔好玩

有無eatx箱介紹 用asus c6e

我身邊無人玩

可能成年人唔應該再打機

lian li 水冷枱

唔想張枱比人分開一半

On9 PUBG用Ryzen會fps低到仆街

兩塊底版有咩分別 ？ram用ADATA XPG Z1 DDR4 3000

ASUS ROG STRIX B350F GAMING
Gigabyte GA-AB350-GAMING 3

如果買cpu 老母板個d 係邊到買好 求推薦

F記啦，送到上門

有冇網 頭先google搵唔到

無人覆係咪即係無問題
我上法記執㗎喇

fuck!噢！~~~~

點解ram用klevv?

我唔知 klevv有伏？

有冇巴打可以答一答我

現有配料:
CPU: Intel Core i7 4790
Motherboard: ASUS H97-PRO GAMER
RAM: KINGSTON 16.0GB Dual-Channel DDR3 @ 798MHz
Display Card: ASUS GeForce GTX 750 Ti

主要淨係想顯卡轉做MSI GeForce GTX 1060 GAMING X 6GB GDDR5 定仲有其他好嘅選擇?

p.s. 前幾個月前置I/O 3.5mm jack輸出壞左, 插耳機無左右邊聲, 要唔插實先出到兩邊, 後置I/O 3.5mm jack 駁喇叭就無事, 想知道係咪底板打柴? 如果係會考慮埋換板, CPU 應該唔郁始終仲夠做。如果係咁邊塊板啱用? 先謝

顯卡一定係用zotec

顯示卡就msi

c6e

有無人研究過電腦主機擺位？
機尾岀風位同牆隔幾多好

突然發現win10又多個bug
間唔中會爆聲爛聲，google完話係某d file令到dpc latency過高而爆buffer
又係無解決方法

view 7點睇

定轉用ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16？

正野已經準備入手

但要放左而家個Phanteks Enthoo evolv 先

想問下換機箱會唔會好難 睇左片但實際做唔知會唔會自己搞唔掂

賣下廣告先

名稱 全新未開封Corsair H115i

簡介 純粹on9左以為本身個水冷唔支援新U買多左 全新未開過

保用 有5年保養香港行貨 係中央田買

價錢 $900

名稱 Asus ROG Maximnus IX Formula Z270底版

簡介 購自澳洲 唔肯定有無得RMA 齊盒及配件

保用 無/可能有得RMA

價錢 $2200

名稱 Phanteks Enthoo Evolv ATX TG機箱 （灰色）

簡介 好新淨下 齊配件無盒

保用 無

價錢 $1000

交收 荃灣線/另議

聯絡方式 TG - james916

有興趣既巴打TG 我啦

聽講原裝個RGB風扇有伏
只有256色

買呢個再換

真係唔講唔知..

跟住換Riing RGB PLUS 嗰隻???

唔知71送果把係咪

so sorry 錯手打左蝗語 咁壞耳機個度其實係咪要成塊底板換定有得換細件(音效卡個類？)

一樣
中左伏果個咪我

佢跟機果d全部256色

係256黎

違反商品說明條例

巴打可唔可以影張相黎望下呀

我仲研究緊啲入風出風點執

佢啲風扇位有啲怪

如果照佢啲風扇執法

變左前面同上面吸風
後面同測面出風？

如果係咁既話可能淨買箱先 等埋corsair套rgb fan出埋再睇下買邊隻

前面2把抽入，後面1把抽出，上冷排抽出

但我係view31黎

點解會變左頭已側

幾吸引 tt

C6E + 咩CPU

1700x咋 同我fd收 佢用b350f 都上到4GHz 不過我唔想用b350f

好大機會推唔爆你隻xb271hu
會唔會後悔

唔知喎 反正都係用左底板錢多少少

想問問ASRock塊B350 Pro 4有無伏？
琴日係珍寶見到減到620蚊
仲平過好多細板

其實你要講埋你咩用途 有幾多budget 啲人先幫到你

因為我都唔係高手，只可以同你討論下。
首先你個list係咪for工作用先,因為1700通常都配 1070起步，因為你如果顯卡係1060，通常cpu就通常係1600。

另有你ram ssd點解要甘選呢，我上網求其睇都覺你個ssd伏伏地。

Ram 建議簡大牌子 高頻。 oc果啲上網大把傻瓜教學。

Ssd通常都係PM961

Sor，咁 ，多年習慣仍未改好

硬碟機壞左想買個平平地既頂住先
有咩好推介？

無budget 之選

你
老
母
卡
甘
你
老
母

由於i7 8700k已出，我已刪除amd list同4-6核intel list，現有3條list由$20000-$40000，請多多支持

教主返生

2萬
冇錢不了

買撚到先講啦on撚9
你估好似你買royal級桃一樣
打個電話就有咩

View 71

個箱你點裝都得，好大空間

痴孖根 忙左成個星期一個星期無睇 一開返就有正野

笑死

吸唔吸塵？

MX300冇伏的

佢自己都起文章講左冇問題

唔止得悠二推啦 外國都有人推

MX300.連我自己屋企部主用電腦都用緊作為OS Drive + 裝game / software

我自己用緊MX300 525GB

不過下年睇下Ryzen+ 咩環境.跟手可能換隻M.2 NVME SSD

甘

玩aoc唔洗換啦，留返啲錢減價仲好

出現了

有神快拜

想買大糖嶺royal級，唔該

4790K仲好好揪架

老老實實.手痕想玩新野姐

真係要講既.我兩三年前都唔需要換4790K

我當年仲用緊i7 2600

正喎

4790k 同7700k
升完應該無咩感覺
8700k多左2粒先可能有小小feel到

一代最尾K板頂到下代尾都不成問題

點樣令到部腦用晒啲ram，而家8gb用得嗰4gb。試過nsconfig佢都係俾盡我4096mb，但係我睇cpu z又有哂四條ram喎。

係冇乜分別

但我4790K轉Ryzen係退步(以我用途)

所以睇下Ryzen+咩料.如果佢ram可以再上得多d

穩超3600.上到4000MHz.

CPU可以超到上4.4-4.5的話

我就會換

當換黎玩下新野.超下ram咁囉

唔算好吸，佢內籠大，要清潔都好方便

但你上水？風冷買到咁大好似有 d 曬

600p同pm961邊隻好d

PM981

我跟手會上埋水冷
但用番tt啲rgb扇好似唔係幾打到排咁

呢個箱上水係好方便既，想裝乜基本上都裝到曬，但頂塊玻璃會擋住出風，拆同唔拆差好遠

你上 AIO 定 custom loop?

有無細箱推介? 要型

點解個bitdefender琴晚更新完 早朝開機會無自動開埋？

筆直萬二到萬四玩8700K 1070TI難唔難?
依加買左
RAM KINGSTON FURY 2400 2X8GB
SSD 960EVO
HDD WD 3TB
只係買左依三樣
同埋機箱有咩好選擇?
想要散熱能力好既
發光 RGB 透明側版有冇都冇所謂(最好冇)
因為個人唔太鍾意燈

不如你改名做黑人問號

解答下我問題啦

萬2~4係計埋呢3樣?

會上custom loop
想用番tt隻rgb fan但係驚打唔穿厚排

包埋 係唔係好難組?
因為見到依加Z370最平都要1300定1400
不過我唔玩光 希望可以易組啲姐

新人發文勿屌
部電腦好多年 想換，睇中咗個4000蚊組合

但自己張舊顯示卡壞咗，已經換咗新卡半年左右
想問可唔可以直接用落新list度唔洗買新顯示卡咁
宜家用緊:

依家興DOWNGRADE?

真心咩 平時冇留意啲硬件
只係電腦開始慢 開機開瀏覽器都慢

悠二幫客人超ram 係用1.4v dram volt?

1050>960
1050高960成90呀

真心冇留意啲硬件
好似鳩咗

1050 is 950

其實我係早幾日出PO之後俾你地抽水個位小妹
budget大概7-8k，主要想用黎剪片同打機，雖然玩開LoL，但想玩多D唔同類型嘅GAME，我連GTA都未玩過 ，諗住錄低打機D膠野第時睇返都有得笑
其實上面個LIST已經過左BUDGET，諗住睇下我阿哥會唔會施捨幾毫子俾我 或者等我個FD下個月還錢

所以我唔應該用1060?
RAM轉用ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16？

感謝各位

ram如果筆值唔夠可以買住一條8gb先 ，用嗰啲錢upgrade下顯示卡仲好啦，ram可以遲啲有錢再加

是咁的，咁小妹就諗住換機箱玩rgb,但係拆左火牛出嚟，想拆display出嚟嗰陣發現卡住係舊機箱拎唔到出嚟點算

sharkoon c10

好方法咁我裝住一條8GB RAM先
但係1070貴成千幾蚊 無錢
定用580?

其實8gb ram都差唔多啦
再唔係可以問下爸爸巴，佢好似話可以資助學生哥砌機 350蚊

對唔住，當我冇講過，唔記得拆塊鐵

最近張display card壞左，底版無內置display, 局住換過張。要求好簡單，唔駛打機既，但會睇下youtube 1080p. Budget 預1k頭

問過下朋友，話1050ti夠做既。各位巴打覺得點或者有咩介紹

Thanks.

爸爸巴?

corsair 把新扇好正

召喚下佢

想問下win 7 冇usb3.0
想網win7 可以點裝

要申請架喎

靚女即批

麻甩仔唔該詳細解釋點解我要資助你

點解你會資助人嘅

閃到暈

早幾個post前講過

貧苦學生我唔介意幫吓手

我長大以來都試過買嘢唔夠錢俾，舖頭收平我

又試過趕返學先發覺無銀包喺身，要喺街問人R坐坐車

不過我都唔係開金礦，要我真係資助的話都要有好合理的原因我先會幫

咁D錢都係留返俾D真正有需要既人啦 好好人

想裝

Intel i3 8350K review已經整完

等到intel i7出埋一次過放,但係i7未到所以今次玩住d特別野先

今次玩下電腦椅,要玩就唔玩d香港熱門野.玩下d起香港好少見既冷門牌子先

除左node 202 有咩細case 推介

你要細到咩地步?

使唔使裝到顯示卡?

點解唔資助我, 我真係好貧苦!
我成日著校服落街買飯, 學生價好抵!

要 我跟你 10000 多工list 砌架

唔係.係更新到最新bios.再開XMP

Ryzen master超頻有無得諗？
超到3.5就得

我以為xmp都要較電壓

ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
1 x
港幣$ 1,350.00
AMD RYZEN R7 1700
1 x
港幣$ 2,320.00
Gigabyte GA-AB350N-Gaming WIFI
1 x
港幣$ 960.00
Samsung PM961 Polaris 256GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
1 x
港幣$ 840.00
Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-550 550W
1 x
港幣$ 540.00
Gigabyte GeForce® GTX 1070 WINDFORCE 8GB GDDR5
1 x
港幣$ 3,180.00
Toshiba MQ01ABD100 1TB 5400rpm 2.5
1 x
港幣$ 365.00
SilverStone Raven Series RVZ01B-E Mini-ITX
1 x
港幣$ 620.00
港幣$ 10,175.00

新手想砌一部for adobe ilustrator photoshop,畫 autocad, sketch up 同 render 少少圖,budget around 10K, 呢個list 有冇野執執佢

AMD RYZEN R7 1700
HKD$2320

ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C16
HKD$1200

LEADTEK QUADRO P1000 4GB LP WORKSTATION GRAPHIC CARD
HKD$3000

Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
HKD$530

GIGABYTE GA-AB350M-GAMING 3
HKD$710

ANTEC NEOECO II SERIES NEO-ECO2-550 550W
HKD$540

KINGSTON SSDNOW UV400 SERIES 240GB SATA 3
HKD$660

SHARKOON TG5 TEMPERED GLASS ATX — WHITE LED
HKD$599

另外想問motherboard GA-AB350 同GA-AB350M 有咩分別
同埋window 裝home版 定 pro版好 之前用開mac 對window 機冇乜concept

3.5比幾多電好？

超cpu ram.最好都係用返bios

咁Ryzen master點？
我啱啱去左佢度超到3.45GHz 比左1.18750V

建議你將2400MHz RAM賣走
用Ryzen 7 1700, B350底板, DDR4-3200
可以唔駛另買cooler,第時升級CPU又唔駛換過塊底板

BTW,可唔可以pm悠二巴你教我

是咪成功？
電壓無搞過

想問下會唔會因為部電腦入面某 d 零件壞,例如底板壞?,而導致當我開關某 d 電器嘅時候,例如光管,風線同雪櫃恆溫, 個 mon 就會黑左幾秒,隔幾秒之後又會着番?

更新左cpuz未
個core voltage唔應該咁低

打機去到1.2

而且小妹個CPU-Z啱啱down的
電壓係Ryzen Master比的 我無搞過

咁應該得了
我1.18都上到3.6

你地幾時會有rvz03賣

3.45打R6終於穩120fps

求救, 換新機箱 但係4個前面板3.0USB插口都係用唔到...
底板BIOS有ENABLE USB3.0插口
BIOS無記錯都UPDATE左去最新
老母板 ASUS Z97-PRO GAME

整隻有DRIVER既手指, 去GIGA/MSI果D 官網底板DRIVER 果頁DL個Windows USB installation tool之類既物體

sure有插到藍色port?

個新機箱得4個3.0 PORT好難插錯
講返個新機箱先
CASE:Cooler Master MasterCase Series Maker 5T

BTW F記好好服務
琴日送貨師博夜晚12點都肯送黎

咁誇張

星期6下午會唔會送...

我早一兩日落左訂

測埋PUBG 3.45入大城穩定左
終於明悠二兄所講1700唔超不如買1700X

應該係你屋企插頭既電壓不穩

一早叫你超

鬼妹巴打

我依家去Ryzen Master超到3.45無搞電壓超個時已經緊張過做戰機機師

係, 真係岩岩好12點送到...
1130油塘出車...

佢會打比你同你約時間

有人叫我改做黑人問號吖嘛

我本身都以為係, 所以兩個月前成屋換過曬 d 電線, 換完之後個問題都冇改善, 所以我先懷疑其實係咪我部電腦壞? 有問題個部電腦係 asus 廠機, 之前係保養期試過個畫面花曬,叫人嚟維修,換過底板. 另外我都有一部插住濕電嘅手提電腦同部廠機, 插係同一個拖板, 但係部手提電腦就冇出現過同樣嘅問題

【情報】AMD內部員工偷拍：曝光2代Ryzen 2300X強大&quot;單核&quot;性能

想問下裝x52係咪要整走cpu原本嗰浸野先

每次換散熱器都會清左浸野先
避免舊嗰浸影響個散熱效果

表示一買1700番黎第一時間超上去先講
得3GHz睇唔順眼

呢個問題 我試過 煩左好耐都唔知咩事 咁啱買左新mon換新線 插左就無事（以前我係冷氣一較大個溫度就黑mon幾秒）我再試返舊線 即黑mon幾秒

3ghz真係好低

你意思係個Mon 壞? 我係未換電線之前,試過將部電視當個電腦mon 用, 都有同樣問題

HDMI線 以前用開果條係求其電腦鋪買既線 我試過用新MON既線,淘仔買返黎既線 都無再新過mon 最少試過4條

我依家超到3.45 好似話3.7以上要較電壓 不了

有無巴打幫倒手比下意見

你得一千蚊, 可以點

得1050ti可以揀

想砌部機做simulator,
如果對CPU單核速度有極大需求係咪應該用7700K呢類CPU?

我見好多巴打推AMD 1700, 但係3ghz真係完全唔夠,
如果要最少長期穩定行4ghz或以上, 1700/1700X做唔做到?

有無話揀咩牌子？gigabyte ok ma?

有平買平

巴打等8700k啦
Ryzen要長行4GHz 1800X會好啲
但都唔平

啱呀 粒1700啱啱先超到3.45

1800X一粒都$3790仲未計cooler
8700k唔知幾錢呢? Jumbo有貨冇標價, 中央田就未有

我想4.45ghz添呀

明白，thanks

8700k 幫到你

8700k 5.0都得啦

想砌部剪4K片嘅機，有冇list推介 筆直9000 thx

我個條hdmi 線係我買mon 個陣,個sales 送埋, 僅僅夠長由部主機插去個mon

點解我個顯存使用率可以咁低
有冇方法可以升返高佢

到底幾時先有得賣

核融合製冷

邊到有得睇實物 Fractal Design Define Mini C TG
今日去左轉深水埗 問完都話無

all core 有咁高咩

Gigabyte AX370 Gaming 5 新BIOS (Beta ver. f9c) 有驚喜

就咁開XMP上3200著到機

加多少少電壓就再穩定啲，
滑鼠無再lag lag下 ，
實際有冇死機就要過多幾日至知

呢個 BIOS 官網冇放到出嚟，
要上gigabyte usa forum至有得down。

壓得住咪得

想出隻u2414h
係邊度買最平 唔該哂

Dell網

顯你老母存

用埋液態氮超到6.5添

係凍肉倉用intel

比你發現左大秘密

想砌mini itx. 見到有d 要sfx psu..

有咩再注意?

終於上到

Asus 表示輕鬆

殮房

你地講到咁我係咪要返去買1800X
認真問架

唔開蓋唔好諗8700k啦，分分鐘超完10分鐘reboot 1次

你嗰條8G X2點同，
我呢條係16G X2，
難超好多。

8Gx4 trident z rgb好好J

買左啦

睇隻機箱 裝display card 長度 寬度 同幾多pcie slot

有d 裝唔到3.5 hdd

如果加散熱器 睇下支援最大既高度

裸跑緊 無機箱 諗緊view 71

見悠二已轉推gigabyte rx580 8gb
成2300

對比1060 性價比好似唔抵

對於 唔超既人黎講

rx580 8gb 其實勁d

需我都見到近期好多game 可以爆上6gb vram 以上

其實rx580 8gb 出個時我都有推

係之前炒左上去先冇諗

見到價錢終於ok所以推

4條3200c14 c6e 行到3200c14?

你d 細機list 上面 anec 550w psu 係咪sfx 黎??

sfx psu 有咩推介?

有邊隻3200Mhz Ram推介？
等緊8700k
板諗住用gigabyte z370 aorus ultra gaming
見D ram 價好似升緊想買左先
2x8GB 唔要燈

但我見打機 rx580 fps 低過1060..

咁應該1060 定580?

如果悠二呢條list換1800X有咩要改?
其實我都係想長期行4ghz左右, 1700X得既話就1700X

CPU AMD RYZEN R7 1700
Motherboard Gigabyte GA-AB350-GAMING 3
RAM ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1080 Ti AORUS 11GB GDDR5X
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD Samsung PM961 Polaris 256GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
PSU Corsair RMx Series™ RM650x 650W Fully-Modular
Case SilverStone Redline Series RL06BR-PRO ATX — Black & Red

唔需要DISPLAY CARD，有咩MINI ITX推薦?
越細越好 THANKS

睇game

計avg 580 8gb default 勁d

機箱

inwin chopin

8700k啦

一齊啦

node 202

pubg , youtube d fps test

過左1日D RAM價又貴幾十

16 16 16 36 75 不過工作需要加直播 應該會買多部1950x 機箱諗好啦 cougar conquer 不過1700x同1950x揀我會上1950x自組水 依家仲諗緊c6e用咩箱

AMD RYZEN R7 1700

港幣$ 2,320.00

Samsung SM961 Polaris 256GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4

港幣$ 1,090.00

WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5

港幣$ 318.00

Gigabyte GA-AB350N-Gaming WIFI

SKU：150224
有現貨
港幣$ 960.00

Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-550 550W

港幣$ 540.00

Gigabyte GeForce® GTX 1070 G1 GAMING 8GB GDDR5

港幣$ 3,300.00

1
港幣$ 3,300.00

Corsair VENGEANCE® LPX 16GB (16GB X 1) DDR4 3000 MHZ C15

港幣$ 1,250.00

Fractal Design Node 202 Mini-ITX

港幣$ 658.00

total .10,436.00

係唔知個case同 隻牛sup唔support到?

同埋條ram洗唔洗轉

Cougar conquer係咪打斜嗰個？

1950x 巴打諗住用咩板？

毒撚冇人理

等下啦 不過你8700k要超預買水冷啦

係 J一套橙色 應該都係asus塊Zenith/aorus gaming 7

一部1700x 一部1950x

Aorus gaming 7 有無興趣執二手

比條女就6500 超左4.3夠佢打機 未來三五年都應該無得再提砌機

諗諗先 asus無令我失望可能會揀Zenith多

有興趣既話tg我呀
james916

其實我唔識超, 如果有D簡單software禁幾下就超到就識
咁睇法不如我買1800X

爸爸巴放唔放張inno 1080
chck1118@gmail.com

萬能的youtube幫到你

Hkepc嗰邊有人出左個教學可以參考下

同埋Ryzen master算唔算簡單？

唔開hpet 用唔到

指定的主題不存在或已被刪除或正在被審核，請返回。

我諗緊1800X

HPET?

我岩岩再試入到無問題喎 你再試下
或者copy成條link係browser開

D人話改善遊戲性能 反正我都唔用ryzen master 咪disable 佢

各位ching好
around 6000 budget
打機用
主要想玩絕地求生
點整好 唔該

諗諗下不如用RX 580 0.0

你咁引我？

我換多張asus gaming x 的話要換線都幾煩

inno 用8pin

gaming x 用8+6

咩黎？

請教巴打教路
我用緊舊野I5 3570 用緊770GTX
如果我就咁轉1070 會唔會話會有用唔盡100%呢個問題?

電腦野我都剩係識個砌字 太深入唔識

OK睇到啦, 唔該哂

唔係話依家已經唔洗HPET都用到咩？

唔該大家

連登好危險
建議返epc discuss uwant問

1. Budget
～5000 唔連mon 唔連windows

2. 電腦主要用途
你想玩咩遊戲?都係lol,pubg
需唔需要直播或錄製遊戲影片?唔需要

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質(Ultra/高/中/低)?對畫質要求唔高,中都好滿意
最低可接受幾fps?最好60
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件?好少玩大作,基本已經ok
想唔想超頻?散熱需求如何?使唔使靜過Dyson?無特別需求
有冇特定嘅牌子信仰?cpu 最好 intel ,個人對amd無咩好感
想唔想有華麗嘅RGB光效?唔需要

4. 現在或將會使用mon的類型
垃圾mon

睇過悠二既list,但~5000既大機箱係amd,細機箱intel個樣又唔中意
prefer大機箱#
希望大家幫下手推薦list,唔該曬

至少我唔知咩黎都用到Ryzen Master

巴打用緊1700定係咩? 上唔上到4.0

我去到3.45咋 無膽呀

買條轉線搞掂啦

epc咩黎，無上過discuss uwant
我連登第一個post就係呢度問野
新人唔識野大家屌得細力d

其實超完頻揾咩測試好？

最多咪再砌過

點解我用完Ryzen Master超完重開會變返3.0

係bios超好啲

睇過PO話係你tick少左野, 好似唔知tick返個咩制就會開機用返你超左既setting

例如？

喺Bios點超？

你睇下呢個PO

Easy Tune咩黎？

唔知, 我冇用過

除左條 hdmi線有機會出問題之外,請問有冇其他巴打可以俾 d 意見, 覺得仲有冇其他地方出左問題?

點去Bios超頻？

部電腦最近成日一開機就顯示power saving mode,
有時開到順利可以打機玩成日,
有時睇下片,打下機會突然hand左,過一陣就黑mon power saving mode,重開都係power saving mode
部機3年幾左右
想知係咩問題
去電腦鋪整,佢幫我插過d野,都ok番一排,之後又係咁
佢推薦我換個ssd裝windows,然後換火牛
但我問佢係咪100%ok,佢又話情況會改善,唔敢肯定

有無AB350嘅巴打教我點超？

GOOGLE啦懶鬼

用bios上左3.5 如果唔用軟件test 用平時玩個啲Game得唔得？

我跟依條友咁入bios超 但打35得架喇咩？右面個頻唔洗搞？

我想問 bios個電壓無搞 入CPU-Z睇Core Voltage維持喺1.2V正唔正常？

我都知我洗留言好煩

如果你無較過core voltage正常呀

最簡單 一路+0.1 GHZ試
入到WINDOWS -> RUN CINEBENCH -> 如果正常RUN到一次一般都OK 可以試下連續RUN 3次睇下個STOCK電壓係咪撐到 -> 撐到就繼續推GHZ上去 -> 撐唔到就入BIOS自己+電壓 每次+電壓都係1格1格咁加上去 唔好一次加好多 -> 如是者過到3次CINEBENCH就繼續加
去到你發現某個GHZ係唔止加幾格 可能係由0.05V加到去0.2V先行到既 就行返前一個GHZ無咁煩

BTW連行3次CINEBENCH都會令到溫度高過你行一次
COOLER唔掂既就唔好格硬推咁高GHZ

之前1.275V stock cooler 輕鬆stable 3.7

可以參考吓

我3.5穩行就得

買ryzen好心咪咁細膽

唔超就買煙條啦

我唔敢搞電壓
正正常常3.5算
除非到時又唔夠用

窮吖嘛
Intel無咁貴早就過檔啦

BitFenix Portal ITX

有無人知香港邊度有得買

咁就咪投訴玩game無stable 60fps

晒撚咗張display

買ryzen就要有心理準備玩呢d野架啦 除非你唔超

當時買左咪無超以為夠用 點知啲Game食得四核仲要粒U 3GHz

3.7以上先要拉電壓

咁3.5就咁去bios㩒3500就得？
但bios度3500隔離有個3.00GHz咩黎？

係你預設既頻率

即係唔洗理佢 淨係較佢原本寫Auto個位做3.5GHz就得？

CPU Frequency and Voltage Change -> Manual
CPU Voltage -> Manual 1.35V
CPU Frequency -> 3750

右邊唔洗理
淨係auto嗰度改做35就ok

好似我咁 右邊係粒u本身既數值
左邊係我set既超頻數值

就算我超左上4ghz 右邊都係唔會變

電就如果你試左行3.5穩既話就唔洗加電壓 由佢原廠setting算

搵悠二砌機 係咪可幫超埋機

我無去玩benchmark個啲 試左Rainbow Six PUBG個啲就算
BTW,超到4.0 但base 3.5係咩U?

如果你正常咁用左一排都無問題既話 就唔洗點理
係如果有hang機 黑mon嗰啲就要加小小電壓

Threadripper 1920x

爸爸巴放唔放

頂
win10有無咁多bug呀
降返落1607解決左stuttering問題，而家到間中會爆聲既問題
google左好耐發現好多人都遇到呢個問題但就無解決方法
有d想裝返win8算

Win7 is the best

有錢人

我依家先發現以前粒2400 base clock都3.1(3.4) 我粒1700唔超打機仲衰過以前個粒

早排連登乜機都叫人ryzen

主力打機無理由推人出ryzen

自從爸爸事件
無人死推ryzen 啦

佢究竟咩事入唔到windows?

有冇用過Windows 10 16299.15？

入唔到bios

所以睇出面d post班on9 gaming都叫人出ryzen，你好心講句實話佢地就痴撚晒線真係唔知講乜好

係咪1703後既insider preview?

你以為啦
睇下呢個 post

標準答案
出住ryzen 等zen 2 博佢單頻爆升(我都希望係 我都有ryzen 底板）
仲可以戰到2020

點解？

我就咁睇 買8700k嘅就買左即時爽 但未來換U要換埋板
Ryzen嘅係多兩核 平啲 Gaming performance無咁好 但勝在可以玩到2020 望天打掛AMD到時打贏intel超到5.0GHz
我係第三種 等唔切8700k而出左1700嗰啲

8700K 3300你會唔會買 ?

原價幾錢
如果3300係原價我會買 但炒價就食屎啦

i7-4790
Gigabyte GTX 970 G1
G.Skill 16GB DDR3 1600MHz
SEAGATE 2TB HDD
Cooler Master Hyper 212
CoolerMaster 650W

PS.電腦白痴 賣物post見到
想問巴打意見! 萬分感謝

幾$先

1千咪低囉

我諗我等到ryzen+如果有明顯頻率提升都會換

lm

俾錢買upgrade path不如一步到位
ryzen socket可以玩到2020 但你問心8700 3年後會廢得去邊
有人話以後"多核optimization" ryzen打機會勁D 咁其實同時都會幫8700 optimize左
講平
換U咪又係要俾錢
你話賣依家粒ryzen 如果新U有料到 新機砌新U 舊機個個換U(因為佢地同你一樣買upgrade path ) 你粒ryzen 2手價咪跌到傻
我俾你原價賣1600 再原價買1600新一代 先係8700個價
仲要你依家要用住呢粒渣D既U先
以上仲要有"ryzen新U會勁過依家intel"呢個前題
如果唔夠勁就係total loss 不過我諗唔會既

未訓醒打錯自膠

呢個諗法只適用於有貨 食唔食炒價個人決定 如果急用機既根本無得揀

其實一粒 U 效能高唔高唔好用 Ghz 去睇佢，最好好 IPC 黎睇

雖然我搵唔到例子低 Hz 既 IPC 贏高 Hz 既

屌那星我又係降返1607都仲係有問題 之前1703打機上網會間中lag，而家1607開機冇啦啦load唔到display card driver 唔知係咪win10個重設洗得唔乾淨
巴打你用咩方法降去1603的？refresh windows tool？

搞笑 amd同intel好似互換左位置咁
當年k7 athlon xp年代
個個都話打機買amd做野用intel
而家變左打機用intel做野買amd

益下各位能力有讀上大學而能力平庸嘅巴/絲打

更正
益下各位有讀大學電腦學系,能力平庸嘅巴/絲打

巴打好，新手list望指點

做野都係 Intel

AMD 快 d 做多 d 野迫 Intel 大力唧牙膏啦，唔係有排都唧唔曬

如果有錢,打機用Threadripper, 做野都係用Threadripper

開機10下短嗶, 熄左再開就一長三短, 第三次就正常開機, 即係點